聽日開始全世界入機場聲援機場員工罷工

由得POPO 福建幫罰企
盡量不要去商場購物
0消費
0消費
0消費
0消費
0消費

推

9-11乜都唔做
係機場訓！